有冇人有用tor上網嘅習慣？

純粹係因為想多啲私隱
電話down tor browser
依家幾乎上咩網都用tor

自我感覺非常良好

有d waf會auto block tor network 架bo

有啲啫
嗰啲我見到通常都索性唔開
自我感覺啫
因為用開之後，覺得要熄先開到就好似主動畀資料人噉
感覺仲差咗
btw我諗香港都好少人用
冇咩人理我

唔會無 不過用得都唔會出聲
btw 樓主上連登都係tor 小心係到露出馬腳bo

用咗新版未